{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 수아다풀빌라"
    },
    "text": "- 全客室は一軒家で利用できます。 - 客室は屋内および屋外のジャグジーを保有しています。 - 個別の庭でバーベキューを利用できます。 - お支払いは、予約の際、客室基準人数(2人)で行われます。 - ご予約の際、人数追加や追加要請事項は、お電話でご連絡ください。 - ジャグジーの温水料金は1泊基準で5万ウォンで、使用するかどうかは現場でお選びいただけます。 - バーベキュー利用料とプルモン、追加費用は現地で決済する必要があります。 - バーベキューのご利用をご希望の場合は、メモに残していただくか、入室当日に現場にてお申し付けください。 - 客室および付帯施設の整備時間のため、迅速なチェックインはできません。 - レイトチェックアウトもまた、次の予約のお客様のためには不可能です。 - 入室は15:00からで、退室は11:00までです。 - - バーベキュー施設はガスグリルが用意されており、利用料は人数によって異なります。 - ガス1缶を追加する場合、5,000ウォンが請求されます。 - 幼児の場合、8歳以上は30,000ウォン、24ヶ月以上~7歳以下は20,000ウォンの追加料金が発生します。 - 乳幼児も基準人数に含まれ、最大人数の超過はできません。 - 客室にはジャグジーが完備されており、お湯を利用するには50,000ウォンの追加料金が発生します。 - ジャグジーでは入浴剤や泡立て剤は使用できません。 - 無料Wi-Fiインターネットが提供されます。 - ペットは入室できません。 - ブルモンは1セット当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 - カフェラウンジは10:00から21:00までご利用いただけます。 - 駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室はどのような施設を保有していますか？",
            "answer": "全客室は一軒家で利用できます。客室は屋内および屋外のジャグジーを保有しています。個別の庭でバーベキューを利用できます。"
        },
        {
            "question": "支払いはいつ行いますか？",
            "answer": "お支払いは、予約の際、客室基準人数(2人)で行われます。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ジャグジーの温水料金は1泊基準で5万ウォンで、使用するかどうかは現場でお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー利用料とプルモン、追加費用は現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するための手続きはありますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用をご希望の場合は、メモに残していただくか、入室当日に現場にてお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00からで、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設には何が用意されていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はガスグリルが用意されており、利用料は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、8歳以上は30,000ウォン、24ヶ月以上~7歳以下は20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "客室にはジャグジーが完備されており、お湯を利用するには50,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiインターネットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの追加費用はいくらですか？",
            "answer": "ブルモンは1セット当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カフェラウンジの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェラウンジは10:00から21:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 582
    }
}